嫌身份證照片「唔夠靚仔」 16歲新移民涉偽造假證准20萬元保釋

新移民

而英文姓名由真實的「Liu Can」改成「Lau Chan」

下次直接改名咪得囉

送走佢唔該

主任裁判官蘇文隆批准被告繼續保釋

狗官蘇文隆, 見到主子都唔識判無罪?

問題係佢唔止改咗個英文名, 仲改做3粒星, 改埋身分證號碼, 出身日期, (相片唔知有無改), 咁樣算唔算一張獨立嘅偽造證件?

人樣衰張相整到碧咸咁靚仔都無用

偽造身份證都可以保釋

流精？

新移民咁有錢，用20萬保釋

蘇文隆會保你的無事兒

支那仔返大陸啦

隨家人投資移民香港

咁大罪都可以保

案件押後待辯方與律政司商討以其他方式處理
即係會守行為了事

算

返返上大陸整到夠

連拼音名都改埋，係咪好唔想做大陸仔

劉成? Liu Can

唔係咁易

劉燦 Liu Can?

呢條友出哂名紅